點解林奕含影響力咁大？

好多女仔都無啦啦爆自己比人性侵
比男朋友性侵
比老師性侵
比教練性侵
個個都tag林亦含

但。。。。。。
台灣都裁定左林亦含同佢補習老師係兩情相悅
反而係佢屋企人要追個補習老師數